［偽出國］各國航空公司疫情下新服務一覽

2020大概是航空公司有史以來最寒冬的時刻，之前跟大家分享過數十間的航空公司已經宣布破產倒閉。

而現存活的航空公司為了生存，有哪些因應疫情而生的做法呢？

#南極觀光：

澳洲航空（Qantas）：南極觀光之旅，與南極洲航空公司合作，預計今年11月推出，飛機將不降落但可看到南極冰帽之美。

＃過夜包販售：

澳洲航空：販售頂級過夜包，25澳幣，裡面有12片巧克力餅干、一套睡衣、和原本只提供給頭等艙旅客吃的一款煙燻杏仁果

#在家吃飛機餐系列：

Air North；飛機餐外送到府的服務，菜單商品包括9加幣（6.88美元）的牛肉派、和13加幣的嚴選乳酪蛋糕。

泰航：在曼谷開設一間由飛機配件與座椅打造的餐廳。

#偽出國系列：

ANA: 採用A380海龜機在東京上空盤旋90分鐘，空服員也穿夏威夷打扮並提供雞尾酒，價格約日幣14000元。

星宇/長榮：皆提供偽出國行程。

新加坡航空：即將推出3小時fly to nowhere 行程

#出租辦公室：

紐西蘭航空：考慮出租奧克蘭總部的部分空間，六層樓高的紐航總部辦公室，有多達25%的空間打算開放外界租用。

#水果蔬菜配送：

AirAsia：推出Outfarm的電商平台，販售各式各樣新鮮蔬果，運用該公司原有的貨運、運籌和支付體系，讓當地的農民可直接接觸到飯店、餐廳和超市等通路。

#飛行吃到飽：

中國東方航空：在12月31日之前，以3,322元(485美元)的價格，無限次乘坐周末航班。兩個禮拜約有超過15萬人使用該通行證，某些航班使用率高於90%。

Source

staycation 飛機版

點解國泰唔搞
明明好多人都會比錢join

就算express攪都會大把人參加

咁CX不如同海洋公園合作搞個飛機機動遊戲嘛

因航可以係機上搞篤灰遊戲